（多圖）點解余文樂咁有錢

我都想有部跑車車老母剪頭髮

Nbs

舔共呀麻

痴住國貨城同沈嘉偉都搵唔少 呢輪見佢都拍好多戲
佢好似係觀塘好成千個買左工廈

叫自己老母做太后
佢當自己係皇帝呀？LBJ呀？

咁短仲剪

Fisherman Lok 係NBA既神話

水底都可以打籃球啦
點解唔剪得？

Lokers

佢係LBJ之上

因為高登反佢

余文樂又唔係靚仔，都唔知點解台灣妹當佢男神咁拜

以佢既實力
咁既人工都正常

90後應該唔知

你係想有部跑車姐 咪扮蟹啦

佢老母出架車好似有少少困難

佢紅都要多謝高登

因為比你地反得多

都係無得同我架FC鬥

大陸班友當佢潮流教主

佢打NBA個陣樓主奶都未戒

哩個post好醜

Fc鬥

FC鬥FC鬥FC鬥鬥鬥鬥.....

越反越紅

佢係孝順仔呢點我唔反對

洗媽媽錢，天公地道，光明正大，有乜問題

1A仔

我都正想講

條命生得好囉

講真樂仔一個fade away jump shot都可以將佢老母射去剪髮舖

既生余文樂 何生陳冠希

有冇人知部車幾錢

作為一個藝人藝術成就真係唔多有
不過可能個人marketing掂

屌

有冇人知咩車

聽講架車要供

應該係麥拿倫675LT

打得nba你覺得會有幾窮

有香港班後生仔跟風 佢同鳩柏豪都好難窮

城仔唔要既車黎

咁你有冇？
Btw 我都想知佢打nba年薪幾多

乜撚啊
但我笑咗

淘寶班友靠佢搵唔少

溝得女黎順便車老母剪髮 唔好咩

佢住錦繡花園？

佢屋企係

佢已經成為新一代冠希

差幾皮囉好無

弓戈

675LT

真係好撚柒
城仔唔要既女你都無得屌
毒撚真係戇鳩

無料 扮野 低俗 懶有深度

我諗起佢操左一排肌肉之後又拍片又影哂相

屌余文樂都唔叫靚仔?
你搵金城武果D來比緊係啦
搵你碌柒撚來比已經夠收你皮

佢仲要痴中國城玩車，冇返咁上下點同佢地玩

揸gtr輸俾86既垃圾

打nba個個都係咁啦

佢好正

我揸mclaren使炒?

係啲無腦女fans先鍾意

可能人人審美觀唔同啦

個post好撚大陣酸味

佢紅多謝陳生就真

有無人知佢一年搵幾多錢

屌你啲廣告余師傅

得啦知啦叻啦，你估D廣告我地見唔到咩？

我都唔知，條撚樣歌又唔，戲又唔收得，票房毒藥，對眼又大細超，真係唔明條撚樣點會咁有錢

成個橫州既工廠佢都有股份
你都咪話唔有錢